有冇人記得舊登個瘟總？

佢其中一隻愛股821最近升到仆街，入得過嗎

想當年跟佢買蝕到仆街 係佢教識我唔好亂聽人講野#yup瘟種

其實隻821唔差架，肯strong hold基本上實賺，因為佢每年都會有一次爆鑊勁

但我記得幾年前跟佢買個陣好似都係咁上下價位